警謊公然砌生豬肉 只拍片不敢起訴

// 警員在葵涌商場拉了十五個懷疑貼連儂牆的人，還未落案起訴，還未過堂，警方政治宣傳發言人急不及待就說「老師帶着學生去犯法」、「口口聲聲講的理念有幾崇高，犯法就是犯法」。

警察公共關係科的政治宣傳，淪落到未審先判，屈得就屈，法庭都未上，就公然話人「犯法」，如此肯定，但最後連charge都落唔到要放人 ... //

夠膽就起訴提堂啦懦夫

驚慌垃撚圾
希望記者喺下次記者會問下佢地

不過香港記者啲功力真係要升下

香港啲記者...問題唔夠尖啊
問唔到普羅大眾想問嘅嘢

蘋果做嘢啦，屌你老母拉人就聲大大，又唔撚柒敢提告，未審先判講撚到人哋已經要入獄咁樣

推

屌佢老母

天滅黑警

pprb 唔貼堂啦宜家？

黑狗死全族